想問有無人知香港邊度買呢款冷光片？

如題 搵左好多間鴨記都無 又唔想買淘寶
唔該巴絲

pish